身為真真正正嘅香港人，6月9唔撚出嚟個班提早了結自己啦

6月9約定你！
東角道見！

推

豆豉咁細粒你叫我睇咩

我個名

正經啲！

推！

係咪出嚟叫口號行下當做運動又一日？

大家簽咗名未呀 一個小人物都可以有佢嘅作用

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

我連登長毛
在此呼籲真正本土香港人
出嚟呀

隨你！

想問可唔可以係軒尼詩道插隊
利申收3點

支持逃犯條例

有位就插！

出嚟支持，大家交流下！

香港，你哋嘅家，需要你！

咁不如唔好由行啦
港豬呢20年都俾民主黨不停出賣 口裏說不身體卻很誠實 一直話唔好唔好 但有乜都做唔到照畀條例通過 你仲信呢班民主黨？ 仲信香港人叫下口號就會改變？

*遊行

遊埋依次，今次都唔出現，下次真係再無機會！

我相信唔係遊行唱歌叫口號咁簡單！

唔出黎點知會有咩事發生
只係利用佢既號召力推D人出黎咋wo,出到去一定要聽晒佢order?

出嚟！

打漏咗,家下個問題係無其他組織(地下組織/遊擊隊)發起D咩運動,眼見當下得佢呢個召集,唔去連博既機會都無